睇而家形勢，決賽都幾明顯係法國對比利時

法國 輸在個領隊 排鳩陣
人腳都勁 又後生 個人能力強

比利時就 有大賽經驗
二邊個龍都正正常常 有高佬頂波 攻守兼備
今年決賽好睇啦

樓主分析能力好高

比利時贏兩球先講

lz ging

難分真與假

頂，真定假架呢條友

下場已經係啦天才

即係7月11號踢決賽？

樓主你係邊撚個平行時空？ 法國決賽點對比利時

好笑

睇你啲分析都睇到好撚尷尬

樓主講得啱，決賽四強已經打左，下線班垃圾預左456

忽然球迷仲要扮分析 笑撚4

Google睇下個對戰表先啦樓豬

喂 話時話你告鳩steam未

兩年前歐國盃四強都係咁講

樓豬打漏左1/2決賽呀嘛